----
title: freemarker
----

##freemarker
	${...}freemarker将会输出真实的值来替换大括号内的表达式；这样的表达式被称为插值
	
### freemarker标签
标签以#开头。用户自定义的标签使用@来代替#
注释，跟HTML的注释方式相同，但是不会出现在输出中
其他任何不是ftl标签，插值或者注释的内容将会被视为静态文本，这些东西不会被freemarker解析，会被按照原样输出出来。

